[
    {
        "randomId": 312
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gaturutse ikuzimu gashyushye",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Akana n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Watambana ingabo mu rutare",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umuzi w' urutare",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Umwumbati",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Amahinda y'inkuba",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye ikuzimu mpinnye agatoki",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Akabwana mu gatabire",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_4": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bunamye",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    }
]